係咪應該要報導下有幾多人比人拉左 登報?

係咪應該要報導下有幾多人比人拉左 登報?